NTEC tuns圍爐區

今個星期就係NTEC tuns第一日返工嘅日子
你地翻工翻成點，一齊圍爐分享下啦
有咩天堂地獄ward都分享下

大家打左電話俾經理打招呼未

yr5 垃圾lm

幾時第一日翻

推 有無人今日翻

我係之前入㗎啦

好似今年個個ward 唔同？

你返咩ward ah

今個星期要俾一日佢

未翻，星期五翻 med 呀

推

輕推

Resign 左 轉埋cluster

Staff西所以resign?

係
IV 藥太大盒 放藥車下面有乜錯？sister 都係咁做la dklm

翻左幾耐？我翻得一日

個陣佢唔比418 我， 要我返2wks full time 咁 off 1wks, 個陣好似大半年
依家轉左cluster 輕鬆好多
我懷疑係個陣操返嚟

咁痴線

掙錢都好正

又真，其實真係幾高人工

去到頂薪個陣，900 左右一個night

都係靠人工支持落去🤧

都係，聽人講
依家有d uni on lun 99 咁
要人岀ward 岀埋星期六

我星期六日都翻

year 幾ar 你 絲打？